.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-DEBUG" "1" "januari 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre-debug \- calibre-debug
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-debug [alternativ]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Olika kommandoradsgränssnitt användbara för felsökning av calibre. Utan alternativ
startar detta kommando en inbäddad Python\-tolk. Du kan också köra calibre huvudanvändargränssnittet, calibre\-visaren och calibre\-redigeringen i felsökningsläge.
.sp
Den innehåller också gränssnitt till olika delar av calibre som inte har
dedikerade kommandoradsverktyg, såsom delmängder av typsnitt, diff\-verktyg för e\-böcker och så
vidare.
.sp
Du kan också använda \fBcalibre\-debug\fP att köra fristående skript. Använd det så här:
.sp
\fBcalibre\-debug\fP myscript.py \fB\-\-\fP \fB\-\-option1\fP \fB\-\-option2\fP file1 file2 …
.sp
Allt efter \fB\-\-\fP förs till skriptet.
.sp
När du skickar argument till \fBcalibre\-debug\fP som har mellanslag i dem, bifoga argumenten i citattecken. Till exempel: ”/some path/with spaces”
.SH [ALTERNATIV]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-simple\-plugin
Lägg till en enkel insticksmodul (det vill säga en insticksmodul som består av bara en .py fil), genom att ange sökvägen till py\-filen som innehåller insticksmodulskoden.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-command, \-c
Kör Python\-kod
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-debug\-device\-driver, \-d
Felsöker enhetsidentifiering
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-default\-programs
(Av)registrera calibre från Windows standardprogram. \fI\%\-\-default\-programs\fP = \fB(register|unregister)\fP
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-diff
Kör calibres diffverktyg. Exempelvis: calibre\-debug \fI\%\-\-diff\fP fil1 fil2
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-edit\-book, \-t
Starta calibre \fB"\fPRedigera book\fB"\fP\-verktyget i felsökningsläge.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-exec\-file, \-e
Kör Python\-koden i fil.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-explode\-book, \-x
Bryt isär boken i den angivna katalogen. Användning: \-x file.epub output_dir Exporterar boken som en samling HTML\-filer och metadata som du kan redigera med standard HTML\-redigeringsverktyg. Fungerar med EPUB\-, AZW3\-, HTMLZ\- och DOCX\-filer.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-export\-all\-calibre\-data
Exportera all calibre\-data (böcker/inställningar/insticksmoduler)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-gui, \-g
Kör gränssnittet med felsökning aktiverat. Felsökningsloggar skrivs till stdout och stderr.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-gui\-debug
Kör gränssnittet med felsökningskonsol, loggning till angiven sökväg. Bara för intern användning, använd \-g alternativet för att köra gränssnittet i felsökningsläge
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
visa denna hjälptext och avsluta
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-implode\-book, \-i
Implodera en tidigare exploderad bok. Användning: \-i output_dir file.epub Importerar boken från filerna i output_dir som måste ha skapats av ett tidigare anrop till \fI\%\-\-explode\-book\fP\&. Var noga med att ange samma filtyp som användes vid exploderande.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-import\-calibre\-data
Importera tidigare exporterade calibre\-data
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-inspect\-mobi, \-m
Undersök MOBI\-fil(erna) i angiv(en/na) sökväg(arna)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-paths
Mata ut nödvändiga sökvägar för att konfigurera calibres miljö
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-reinitialize\-db
Återinitiera calibre\-databasen sqlite i angiven sökväg. Användbart vid återställning vid db\-korruption.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-run\-plugin, \-r
Kör en insticksmodul som ger ett kommandoradsgränssnitt. Till exempel: calibre\-debug\-r ”Lägg till böcker” \fB\-\-\fP file1 \fB\-\-option1\fP Allt efter \fB\-\-\fP kommer att skickas till insticksmodulen som argument.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
Orsakar att en körande calibre\-instans avslutas, om någon körs. Observera att om jobb körs, kommer de att avslutas tyst, så använd med försiktighet.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-subset\-font, \-f
Deluppsättning av angivna typsnitt. Använd \fB\-\-\fP efter detta val för att skicka valet till programmet för deluppsättning av typsnitt.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-test\-build
Testa binärmoduler i bygge
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
visar programmets versionsnummer och avsluta
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-viewer, \-w
Kör läsplattan i felsökningsläge
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
